# pusat karpet masjid

Pada dasarnya, karpet dibuat dengan bahan seperti wool, vinyl, karet, batang tumbuh-tumbuhan, bambu dan karpet kain. Karpet yang sering kali di temukan dalam masjid terbuat dari bahan yang lebih awet. Karpet masjid sangat mudah kotor akibat debu, kot